小心地鐵站長報串

岩岩係尖沙咀站聽到個站長用call機報串話見到好多黑衣人

睇扒

換衫換衫換衫

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push